\chapter{Formulario de test de usabilidad}
\label{ch:usabilidad}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.75\textheight]{usa1a} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 1} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa1a} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{usa1b} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 1} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa1b} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.75\textheight]{usa2a} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 2} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa2a} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{usa2b} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 2} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa2b} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.75\textheight]{usa3a} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 3} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa3a} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{usa3b} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 3} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa3b} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.75\textheight]{usa4a} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 4} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa4a} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{usa4b} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 4} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa4b} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}


\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[height=0.75\textheight]{usa5a} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 5} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa5a} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}

\begin{figure}[H] % Véase los tags de ubicación (h)ere, (t)op, (b)ottom
	\centering % Fig. centrada en la página
	\includegraphics[width=0.90\textwidth]{usa5b} % Alto de la figura en la pág.
	\caption[]{Formulario de usabilidad del usuario 5} % Título y el título para la lista de figuras
	\label{fig:Usa5b} % Etiqueta para las refs. cruzadas
\end{figure}